聽日727出黎嘅你 其實係要早d 瞓

你班仆街 以為自己真係好好打咩
講到幾勇武都無用 休息夠先最有效 和理非叫口號都要用力啦

聽日仲要喺元朗 仲要早過平時兩粒鐘 真係唔該你快撚d 瞓

唔洗再爭論衝唔衝 我相信你地都唔係弱智 好多野都係臨場應變 最緊要

守望相助 戰無不勝

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

知道

727！

727

聽日同星期日都要返早，中午放，怕頂唔住兩日。

量力而為